언제부터 알았어요?
언제였더라..정음씨 저번에 계단에서 뛰어내렸던적 있죠?
사실 그때 봤었어요.정음씨가 떨어뜨린 학생증.
근데 왜 식구들한테 말 안하셨어요?
알잖아요. 나 원래 남 일에 별로 신경 안 쓰는 거.
남 일에 신경 안 쓰시는 분이 낙서는 왜..
아..이거요? 그냥. 심심해서요.
네?
버스 기다리다 심심해서 그냥 한 건데..
지금 또 나 놀리려고 그러는 거죠? 하긴 좋은 건수 하나 잡으셨으니까 언제 터트릴까 궁리하고 계셨겠네요. 아 쪽팔려..얘기하세요. 나도 이제 이런 거짓말 지긋지긋하니까. 참 근데. 첨부터 내가 속인거 아니예요. 아줌마가 오해한 거지. 정말..왜 이러세요?
이게 점인가요?
네?
잉크 묻은 거구나. 난 또.
뭐..뭐예요? 남은 지금 죽냐마냐 심각한데..
아 그거요? 걱정마세요. 말 안해요. 서운대나 서울대나 내가 아는 정음씨는 똑같으니까.
...
근데 궁금해서 그런데 그 많은 버스들을 다 기다렸다 낙서 할 생각인가요?또 한대 들어오네요.
예..뭐..말씀 안하시면 들킬 때 들키더라도 하는데까지 최선을 다 해볼려구요.
어..안해요. 최선을 다해보세요.
말 안해주신다니 감사합니당..
